其實係監倉過情人節最少都有6位兄弟陪你呀...

相反我地呢班死毒撚...